727不遊行 齊齊入元朗唱聖詩！

宗教集會不用申請 講完。

sing hallelujah to drug lord